點解杯賽有作客入球，聯賽無？

反正都係兩循環

knockout 先有

姐係你想兩場只有3分
Winner takes all

你想一季踢幾多場

38

點解人有腦，你無？

踢完兩場 兩場既分照計 邊個多啲作客入球有多一分